香港人搞緊斯文派暴力革命，簡稱斯文暴革

講到理大衝突咁勁，原來係連條尖東橋都燒唔冧。

根本就係破壞程度低的勇武派。

警暴勁你地好多啦。
萬牧催淚彈。

人地智利成座大樓都燒晒
呢些就真係暴革啦

簡簡稱文革